得州男「暗網」徵少女遺體性交吃屍 密探放假餌擒變態男 (23:34)

美國得州一名男子於暗網（deep web）徵求一具年輕女子遺體，企圖用作性交或食下屍體。當地警方發現後派卧底密探於網上與男子接觸，男子透過電郵進一步向探員透露詳細方案。兩人及後相約「交收」時，男子當場被捕。

探員假扮成一名父親，向男子稱願意將他的女兒作交易。涉案21歲男子巴特爾（Alexander Nathan Bater）信以為真，在電郵詢問可否真的殺死你的女兒，又指「我不會改變想法，真的想去實行。」巴特爾之後又叫探員準備新手機及新衣服，準備殺人後處理工作。

雙方相約在一間酒店「交收」，巴特爾當場被警方拘捕，警員在他身上找到一把刀。目前巴特爾被控誘騙，謀殺未遂，串謀謀殺，以及企圖對兒童發生性行為。地區檢察官表示，暗網的資訊對孩子的安全構成威脅，並且日益嚴重。

（鏡報）

暗網一早俾人啤實晒，仲夠膽喺到搞呢啲野

睇標題都想嘔

唔知會坐幾耐

右邊張相仲靚仔過唔少連登仔

同劉馬車發顛個樣好似

樣子反映一切

相由心生

好恐怖 可唔可以唔好放出黎害人

得洲劉跑車

FBI is watching you

德州 呀屌 得得得得得你老母咩